點解啲中學生咁鐘意係 HKU UStreet 啲木枱溫書

見到班男拔仔係度溫書

-.-

點解你地唔考慮下去市大

好多蚊 傻仔

入唔到智華但又想係HKU打卡 仲可以去邊到

諗起之前有位巴打想係hku溫24小時個post

我aim既野同你地唔同

有無lin

有印象

果時笑到就暈

夏日熱辣辣熱辣熱辣辣 好熱好熱

諗起都笑死

[member]好彩佢哋唔識去oval 如果唔係我仲點有位摺全日

Preview明明得㗎

咪話外來人，就算平的嘅oval已經成日唔夠凳坐

平時*

市大連食飯都要同中學雞爭喎